読んでいただいてありがとうござます。


こちらは東京ゲームショーでだした作品となってます。
プランナーとして仕事だけではなくプログラマーとしても活動しました。

プログラマーとして作ったところは奥の壁にある音の波、スペクトラムを作りました。
ほかにはスコアの管理などゲームのサブとなる要素を担当していました。


もちろんプランナーとして企画書、ゲームの流れ、仕様書、レベルデザインなどを
チームのメンバーと話し合いながら決めて作りました。

ぜひよろしくお願いします。